[MMORPG]《TERA經典服》 2月13日登場

官網:

經典服設定:

home office係屋企無野做最岩就係打mmo

無人玩?

係咪又係要課金先勁既game?

又黎

摺埋既先兆

又要課咩咩獅子包

咩game黎

要課幾多

無鎖定戰鬥 傳統坦補DPS鐵三角

唔課玩到？

摺完又開摺完又開
唔課金係唔夠打

當初隻2000蚊白獅呢

tera復活既程度媲美當年天翼之鍊
隔幾年又復活，隔幾年又再復活

而家tera未死就復活定先

唔玩好啲？

睇落幾好但留言一致。。。

上次唔係出左隻用砲嘅職咩
冇左嘅?

講啲咩

不停復活同要重課GAME

重課係要課啲咩
淨係玩過OMG年代

停留係一兩年前左右
其實我都唔知要課咩
課幣同人買素材升裝卦
覺得肝重要過課

玩過國際同台服都冇課過
打pve用嗰d裝咪算

或者課時裝卦
但而家真係好撚肝

課緊要d 如果跟原廠設定 升滿好易 係差在夠唔夠料衝裝

好唔好玩

係幾好玩既 但真係好肝
坦補打 定位分明
但最撚仆街係後期大部分副本都係一係零失誤 一係被秒